% Created 2019-04-23 Tue 08:11
% Intended LaTeX compiler: pdflatex
\documentclass[11pt]{article}
\usepackage[utf8]{inputenc}
\usepackage[T1]{fontenc}
\usepackage{graphicx}
\usepackage{grffile}
\usepackage{longtable}
\usepackage{wrapfig}
\usepackage{rotating}
\usepackage[normalem]{ulem}
\usepackage{amsmath}
\usepackage{textcomp}
\usepackage{amssymb}
\usepackage{capt-of}
\usepackage{hyperref}
\usepackage[margin=1.0in]{geometry}
\usepackage{pdfpages}
\date{\today}
\title{}
\hypersetup{
 pdfauthor={},
 pdftitle={},
 pdfkeywords={},
 pdfsubject={},
 pdfcreator={Emacs 26.1 (Org mode 9.1.9)}, 
 pdflang={English}}
\begin{document}

\tableofcontents

\section{Failure Mode Effect Analysis}
\label{sec:org7792502}
\subsection{Hybrid device LM350 (LM350)}
\label{sec:orgdae460c}
\subsubsection{Tasa de fallo LM350}
\label{sec:orgc1af0e3}
$$\lambda_{P_{LM350}} = 1179.394 $$

\subsubsection{Tipos de fallas}
\label{sec:org0bf3743}
\begin{itemize}
\item Circuito abierto = 0.51
\item Salida degradada = 0.26
\item Corto circuito = 0.17
\item Sin salida = 0.06
\end{itemize}

\subsubsection{Tasas de fallas}
\label{sec:org1211e4e}
\begin{itemize}
\item \(\lambda_{\text{P}_{\text{abierto}}}\) = 1179.394 \(\cdot\) 0.51 = 601.491
\item \(\lambda_{\text{P}_{\text{degradado}}}\) = 1179.394 \(\cdot\) 0.26 = 306.642
\item \(\lambda_{\text{P}_{\text{corto}}}\) = 1179.394 \(\cdot\) 0.17 = 200.500
\item \(\lambda_{\text{P}_{\text{sinSalida}}}\) = 1179.394 \(\cdot\) 0.06 = 70.764
\end{itemize}

\subsection{1N5408 (D1,D2,D3,D4)}
\label{sec:org7af5a03}
\subsubsection{Tasa de fallo 1N5408}
\label{sec:orgc007e40}
$$\lambda_{P_{1N5408}} = 0.4327 $$

\subsubsection{Tipos de fallas}
\label{sec:orgbf8654a}
\begin{itemize}
\item Corto circuito = 0.51
\item Circuito abierto = 0.29
\item Cambio de parametros = 0.20
\end{itemize}

\subsubsection{Tasas de fallas}
\label{sec:org4b23f8f}
\begin{itemize}
\item \(\lambda_{\text{P}_{\text{corto}}}\) = 0.4327 \(\cdot\) 0.51 = 0.221
\item \(\lambda_{\text{P}_{\text{abierto}}}\) = 0.4327 \(\cdot\) 0.29 = 0.125
\item \(\lambda_{\text{P}_{\text{cambioParams}}}\) = 0.4327 \(\cdot\) 0.20 = VALOR
\end{itemize}

\subsection{1N4007 (D5,D6)}
\label{sec:org5899abb}
\subsubsection{Tasa de fallo 1N4007}
\label{sec:orgcfdf391}
$$\lambda_{P_{1N4007}} = 0.0208 $$

\subsubsection{Tipos de fallas}
\label{sec:org6d9da39}
\begin{itemize}
\item Corto circuito = 0.49
\item Circuito abierto = 0.36
\item Cambio de parametros = 0.15
\end{itemize}

\subsubsection{Tasas de fallas}
\label{sec:orgd0bec02}
\begin{itemize}
\item \(\lambda_{\text{P}_{\text{corto}}}\) = 0.0208 \(\cdot\) 0.49 = 0.007
\item \(\lambda_{\text{P}_{\text{abierto}}}\) = 0.0208 \(\cdot\) 0.36 = 0.003
\item \(\lambda_{\text{P}_{\text{cambioParams}}}\) = 0.0208 \(\cdot\) 0.15 = 0.003
\end{itemize}

\subsection{Capacitor Electrolitico 4700uF (C1)}
\label{sec:org8188927}
\subsubsection{Tasa de fallo Electrolitico}
\label{sec:org2992c4f}
$$\lambda_{P_{Electrolitico}} = 0.984 $$

\subsubsection{Tipos de fallas}
\label{sec:org5f97af9}
\begin{itemize}
\item Corto circuito = 0.53
\item Circuito abierto = 0.35
\item Fuga de electrolito = 0.10
\item Decremento de capacidad = 0.02
\end{itemize}

\subsubsection{Tasas de fallas}
\label{sec:orge371107}
\begin{itemize}
\item \(\lambda_{\text{P}_{\text{corto}}}\) = 0.984 \(\cdot\) 0.53 = 0.522
\item \(\lambda_{\text{P}_{\text{abierto}}}\) = 0.984 \(\cdot\) 0.35 = 0.344
\item \(\lambda_{\text{P}_{\text{fuga}}}\) = 0.984 \(\cdot\) 0.10 = 0.098
\item \(\lambda_{\text{P}_{\text{decCapacidad}}}\) = 0.984 \(\cdot\) 0.02 = 0.020
\end{itemize}

\subsection{Capacitor Electrolitico 22uF (C2)}
\label{sec:org33a6920}
\subsubsection{Tasa de fallo Electrolitico}
\label{sec:orgf809c98}
$$\lambda_{P_{Electrolitico}} = 0.3749 $$

\subsubsection{Tipos de fallas}
\label{sec:org490e45e}
\begin{itemize}
\item Corto circuito = 0.53
\item Circuito abierto = 0.35
\item Fuga de electrolito = 0.10
\item Decremento de capacidad = 0.02
\end{itemize}

\subsubsection{Tasas de fallas}
\label{sec:orge0f691a}
\begin{itemize}
\item \(\lambda_{\text{P}_{\text{corto}}}\) = VALOR \(\cdot\) 0.53 = 0.199
\item \(\lambda_{\text{P}_{\text{abierto}}}\) = VALOR \(\cdot\) 0.35 = 0.131
\item \(\lambda_{\text{P}_{\text{fuga}}}\) = VALOR \(\cdot\) 0.10 = 0.037
\item \(\lambda_{\text{P}_{\text{decCapacidad}}}\) = VALOR \(\cdot\) 0.02 = 0.007
\end{itemize}

\subsection{Capacitor Electrolitico 100uF (C3)}
\label{sec:orgccd907e}
\subsubsection{Tasa de fallo Electrolitico}
\label{sec:org1e36a62}
$$\lambda_{P_{Electrolitico}} = 0.4924 $$

\subsubsection{Tipos de fallas}
\label{sec:org4fd136f}
\begin{itemize}
\item Corto circuito = 0.53
\item Circuito abierto = 0.35
\item Fuga de electrolito = 0.10
\item Decremento de capacidad = 0.02
\end{itemize}

\subsubsection{Tasas de fallas}
\label{sec:orgbbd3c33}
\begin{itemize}
\item \(\lambda_{\text{P}_{\text{corto}}}\) = 0.4924 \(\cdot\) 0.53 = 0.261
\item \(\lambda_{\text{P}_{\text{abierto}}}\) = 0.4924 \(\cdot\) 0.35 = 0.172
\item \(\lambda_{\text{P}_{\text{fuga}}}\) = 0.4924 \(\cdot\) 0.10 = 0.049
\item \(\lambda_{\text{P}_{\text{decCapacidad}}}\) = 0.4924 \(\cdot\) 0.02 = 0.010
\end{itemize}

\subsection{Capacitor Ceramico (C4)}
\label{sec:org7ab9029}
\subsubsection{Tasa de fallo Electrolitico}
\label{sec:org504d34e}
$$\lambda_{P_{Ceramico}} = 0.06257 $$

\subsubsection{Tipos de fallas}
\label{sec:orga61d3a3}
\begin{itemize}
\item Corto circuito = 0.49
\item Cambio de valor = 0.29
\item Circuito abierto = 0.22
\end{itemize}

\subsubsection{Tasas de fallas}
\label{sec:orgebb4bd2}
\begin{itemize}
\item \(\lambda_{\text{P}_{\text{corto}}}\) = 0.06257 \(\cdot\) 0.49 = 0.031
\item \(\lambda_{\text{P}_{\text{cambio}}}\) = 0.06257 \(\cdot\) 0.29 = 0.018
\item \(\lambda_{\text{P}_{\text{abierto}}}\) = 0.06257 \(\cdot\) 0.22 = 0.014
\end{itemize}

\subsection{Resistencia carbon (R1)}
\label{sec:orga78fb97}
\subsubsection{Tasa de fallo resistencia}
\label{sec:org2b4d9dc}
$$\lambda_{P_R} = 0.003264 $$

\subsubsection{Tipos de fallas}
\label{sec:org2d3308d}
\begin{itemize}
\item Cambio de valor = 0.66
\item Circuito abierto = 0.31
\item Corto circuito = 0.03
\end{itemize}

\subsubsection{Tasas de fallas}
\label{sec:org6dccfbf}
\begin{itemize}
\item \(\lambda_{\text{P}_{\text{cambio}}}\) = 0.003264 \(\cdot\) 0.66 = 0.002
\item \(\lambda_{\text{P}_{\text{abierto}}}\) = 0.003264 \(\cdot\) 0.31 = 0.001
\item \(\lambda_{\text{P}_{\text{corto}}}\) = 0.003264 \(\cdot\) 0.03 = 0.0001
\end{itemize}

\subsection{Potenciometro (RV1)}
\label{sec:orga41376a}
\subsubsection{Tasa de fallo Potenciometro}
\label{sec:org2dd1a9e}
$$\lambda_{P_{pot}} = 0.1327 $$

\subsubsection{Tipos de fallas}
\label{sec:orgdfd4c9f}
\begin{itemize}
\item Circuito abierto = 0.53
\item Salida erratica = 0.40
\item Corto circuito = 0.07
\end{itemize}

\subsubsection{Tasas de fallas}
\label{sec:org2e0b83b}
\begin{itemize}
\item \(\lambda_{\text{P}_{\text{abierto}}}\) = 0.1327 \(\cdot\) 0.53 = 0.070
\item \(\lambda_{\text{P}_{\text{erratico}}}\) = 0.1327 \(\cdot\) 0.40 = 0.053
\item \(\lambda_{\text{P}_{\text{corto}}}\) = 0.1327 \(\cdot\) 0.07 = 0.009
\end{itemize}
\end{document}